其實所有小店，批發價買貨，加小小cover到成本就賣出去

其實所有小店，批發價買貨，加小小cover到成本就賣出去，只要成個社會係零利潤，基本上生活物資水平係一樣，不過政府税收就大跌。但我作為香港人，賺錢好重要

一般食店
成本30%
租金30%
人工30%
利潤10%

全香港都打個和 super

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門